有沒唸過呢家嚟個回馬槍, 機場手足出去東涌等機鐵恢復再入過！

同意
唔同意

主旨: 彈出彈入

呢家塞完個出入口就轉場去東涌包員工接駁巴士

巴士總站個位基本上安全
起碼唔敢TG先
因為上一層就係T1旅客落客區
如果停departure flights就危d
同埋驚E/A巴士都停埋就難走
手足要密切留意資訊發展

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

@stuckwithcar -- 車
@stuckwithbike -- 單車
@stuckwithmtr -- 地鐵
@stuckwithbus -- 巴士